有無人聽開民謠style嘅歌，入嚟分享吓

民謠真係好撚正，最鐘意毒自一個搭巴士同瞓覺前聽吓民謠，越聽越入味。

有啲民謠傷心嘅時候聽完會更加傷心，但係之後會更有力量咁活下去，因為覺得有人明白你，你唔係自己一個。

大家如果有聽開嘅話不如分享下最鐘意咩歌手同咩歌。

我先
李志：下雨，梵高先生，看見，尋找
宋東野：鴿子，水果店的老板娘，卡比巴拉的海
貳佰：玫瑰，以夢喂馬，黎明之前
趙雷：浮游，理想

最愛嘅歌手係堯十三，所有歌都痛到入心入肺，最鐘意“他媽的”同“舊情人，我是時間的新歡“。

仲有好多歌手同樂隊都好正，例如老王樂隊同萬能青年旅店。不過呢啲留番俾你哋自己share 啦。

仲有毛不易嘅消愁同盛夏啊，堅正

郭誠嘅身陷其中

推吓，真係好想搵到啲好聽嘅民謠

趙雷 - 南方姑娘 三十歲的女人 畫 成都 少年錦時

宋冬野

瑪莉、八十年代的歌、 吉姆餐廳、朵

我愛樓豬 認同

《 烏蘭巴托的夜 》

宋冬野 斑馬斑馬 安和橋
南山南

貳佰- 玫瑰

陳鴻宇- 理想三旬

李志-山陰路的夏天

閃靈民謠版算唔算？

居然有人識聽理想三旬
幾正